足球熱話｜日本學界比賽掟界外球遠到入禁區 戰術卑劣定有效率？

香港01個記者未睇過戴立？

Cls 咁撚柒遠

掟個手榴彈都叫卑劣

人地學界好撚有規模

原來踢出我天地啲橋段係真，真係會有國腳講波又會有職業隊簽定啲高中生

仲癲過戴立
咁多觀眾入場

香港仲封緊球場

個記者係咪無睇過波玩開冰壺, 大力都唔撚得
btw 真係好撚柒遠

唔難，每日做掌上壓20下，你都可以
利申：小弟做開龍門，之前試過係香港大球場，自己龍門掉入對方龍門

出現了

同角球死球冇分別

LINK:

唔洗click入條01 link比hit rate佢地

以為好撚遠
屌咪又係入到禁區姐
有咩問題
好多球隊都有手流彈架啦
大驚小怪

仲以為掟埋入龍
掟入禁區咁撚小事都好拎嚟講，佢真係on99

而且仲要全國大賽未開始就知邊d高中生內定左

好熱血好青春

手榴彈咁正經都要比人話卑劣
咁插花睇怕要比人告欺詐喇.

手榴彈有咩咁卑劣

個場多觀眾到好似曼聯黎香港咁

日本高中體育真係搞得好成功
好多電視台會直播，仲會造星
我諗踢得全國大賽既球員係學校應該好受女仔歡迎

超過9成人踢埋高中d波之後呢世人都未必再有機會踢波
梗係喊到仆街

中學生

界外球直入龍唔計入波架喎

角球斬入禁區，戰術卑劣定有效率？

手榴彈戰術英超都有一隊長用啦、屌你老尾未睇過波就唔好亂鳩咁寫啦垃圾

唔講以為掟真嘅手榴彈

高大中鋒+手榴彈

On9，又唔係半場掉入禁區個記者唔識野道咪撚亂寫啦

其實內文冇乜嘢
幾正路

個標題講到掟入龍門前再加腳咁屈入波
戰術一種
對家覺得屈咪搵人練
狂操手力 腰力

日匪用手榴彈炸香港人

宜家成督史好似已經唔用呢招

delap癲多,條友痴線到扔去遠柱

不過高中都扔到咁已經好勁

被譽為當年最有機會打贏六冠疤既英超隊

01唔好share link
直接cap出黎啦

如何才算入球

記得有集FIFA用佢掉界外球會好似機戰啲插入咁有特別畫面 好似出絕招咁

人地日本係你未成名前，就發掘你，幫你，培訓你
香港就 你成左名後就痴你名氣

戴立平飛架喎

呢條友點同戴立比 人哋係講緊平飛尾柱 呢個前柱姐

咪on9啦 戴立係講緊龍門都唔敢接實 條日本仔龍門都未掉到

我以前學屆都頂入過1球手榴彈 入到禁區真係唔出奇 入唔到先要檢討下
btw果個隊友好大力

咁咪仲賤? 標題昆9人

係，on9標題黨

所以佢哋啲學界有好多人睇
唔係得親戚同校友

5下就夠，20 下太大力好難控

01

收爺啦
當年陳七抬汽水個時冇放棄過足球
先苦練得成手榴彈, 真係莫欺少年窮呀

冇戴納點用

當年對成篤屎寧願輸角球都唔想輸界外球

日日練5下會唔會太大隻好似筋肉人咁嫁

職業比賽龍門d手拋都遠過佢啦